**HTC Athena**，原廠型號**HTC Advantage X7500，HTC Advantage X7501，HTC
Advantage
X7510**，是台灣[宏達電公司所推出的外形類似迷你筆電的智慧手機](../Page/宏達電.md "wikilink")，搭載微軟
[Windows
Mobile](../Page/Windows_Mobile.md "wikilink")，擁有5吋VGA觸控式螢幕，可拆式磁附鍵盤，搭載[VueFLO方向性感應瀏覽器](../Page/VueFLO.md "wikilink")，方便單手操控網路功能，內建超大微型硬碟，內建SiRF三代GPS天線，VGA輸出。2007年3月於歐洲首度發表，2008年6月推出升級版。已知客製版本HTC
X7500，HTC X7501，HTC X7510，HTC Advantage X7500，HTC Advantage X7501，HTC
Advantage X7510，Dopod U1000，T-Mobile Ameo。

## HTC Advantage X7500技術規格

  - [處理器](../Page/處理器.md "wikilink")：Marvell PXA270 624 MHz with AMD ATi
    Graphic Chip W2284
  - [作業系統](../Page/作業系統.md "wikilink")：Windows Mobile 5.0 PocketPC Phone
    Edition
  - [記憶體](../Page/記憶體.md "wikilink")：ROM：256MB，RAM：128MB，硬碟：8GB
  - 尺寸：133.5mm X 98mm X 16mm
  - 重量：359g（含電池）
  - [螢幕](../Page/螢幕.md "wikilink")：VGA 解析度、5.2 吋 TFT-LCD 平面式觸控感應螢幕
  - [操控](../Page/操控.md "wikilink")：可拆式磁附Qwerty鍵盤，HTC
    [VueFLO方向性感應瀏覽器](../Page/VueFLO.md "wikilink")
  - [網路](../Page/網路.md "wikilink")：HSUPA/HSDPA/WCDMA/EDGE/GPRS/GSM
  - [GPS](../Page/GPS.md "wikilink")：SiRF Star III
  - [藍牙](../Page/藍牙.md "wikilink")：2.0 with EDR
  - [Wi-Fi](../Page/Wi-Fi.md "wikilink")：IEEE 802.11 b/g
  - [相機](../Page/相機.md "wikilink")：300萬畫素相機，支援自動對焦功能
  - 擴充槽：miniSD記憶卡（相容於SD 2.0）
  - [電池](../Page/電池.md "wikilink")：2100mAh充電式鋰或鋰聚合物電池

## HTC Advantage X7501技術規格

  - [處理器](../Page/處理器.md "wikilink")：Marvell PXA270 624 MHz with AMD ATi
    Graphic Chip W2284
  - [作業系統](../Page/作業系統.md "wikilink")：Windows Mobile 6.0 Professional
  - [記憶體](../Page/記憶體.md "wikilink")：ROM：256MB，RAM：128MB，硬碟：8GB
  - 尺寸：133.5mm X 98mm X 16mm
  - 重量：359g（含電池）
  - [螢幕](../Page/螢幕.md "wikilink")：VGA 解析度、5.2 吋 TFT-LCD 平面式觸控感應螢幕
  - [操控](../Page/操控.md "wikilink")：可拆式磁附Qwerty鍵盤，HTC
    [VueFLO方向性感應瀏覽器](../Page/VueFLO.md "wikilink")
  - [網路](../Page/網路.md "wikilink")：HSUPA/HSDPA/WCDMA/EDGE/GPRS/GSM
  - [GPS](../Page/GPS.md "wikilink")：SiRF Star III
  - [藍牙](../Page/藍牙.md "wikilink")：2.0 with EDR
  - [Wi-Fi](../Page/Wi-Fi.md "wikilink")：IEEE 802.11 b/g
  - [相機](../Page/相機.md "wikilink")：300萬畫素相機，支援自動對焦功能
  - 擴充槽：miniSD記憶卡（相容於SD 2.0）
  - [電池](../Page/電池.md "wikilink")：2100mAh充電式鋰或鋰聚合物電池

## HTC Advantage X7510技術規格

  - [處理器](../Page/處理器.md "wikilink")：Marvell PXA270 624 MHz with AMD ATi
    Graphic Chip W2284
  - [作業系統](../Page/作業系統.md "wikilink")：Windows Mobile 6.1 Professional
  - [記憶體](../Page/記憶體.md "wikilink")：ROM：256MB，RAM：128MB，硬碟：16GB
  - 尺寸：133.5mm X 98mm X 16mm
  - 重量：375g（含電池）
  - [螢幕](../Page/螢幕.md "wikilink")：VGA 解析度、5.2 吋 TFT-LCD 平面式觸控感應螢幕
  - [操控](../Page/操控.md "wikilink")：可拆式磁附Qwerty鍵盤，HTC
    [VueFLO方向性感應瀏覽器](../Page/VueFLO.md "wikilink")
  - [網路](../Page/網路.md "wikilink")：HSUPA/HSDPA/WCDMA/EDGE/GPRS/GSM
  - [GPS](../Page/GPS.md "wikilink")：SiRF Star III
  - [藍牙](../Page/藍牙.md "wikilink")：2.0 with EDR
  - [Wi-Fi](../Page/Wi-Fi.md "wikilink")：IEEE 802.11 b/g
  - [相機](../Page/相機.md "wikilink")：300萬畫素相機，支援自動對焦功能
  - 擴充槽：miniSD記憶卡（相容於SD 2.0）
  - [電池](../Page/電池.md "wikilink")：2100mAh充電式鋰或鋰聚合物電池

## 參見

  - [HTC](../Page/HTC.md "wikilink")
  - [Qtek](../Page/Qtek.md "wikilink")
  - [Dopod](../Page/Dopod.md "wikilink")
  - [TouchFLO](../Page/TouchFLO.md "wikilink")
  - [VueFLO](../Page/VueFLO.md "wikilink")

## 外部連結

  - [HTC Advantage 系列概觀](http://www.htc.com/tw/product.aspx?id=45440)
  - [HTC Advantage 系列技術規格](http://www.htc.com/tw/product.aspx?id=45444)

[H](../Category/智能手機.md "wikilink")
[Athena](../Category/宏達電手機.md "wikilink")
[Category:2007年面世的手機](../Category/2007年面世的手機.md "wikilink")